[認真]長達10年唔夠訓(每日訓4-5個鐘), 係咪做咩都無可能補救得返?

長達10年唔夠訓(每日訓4-5個鐘), 聽講咁會死好多腦細胞, 而且又無可能復原生長得返, 想問係咪真? 因為最近發現記性差得好緊要, 個人專注唔到, 相信問題已經浮現，但又驚咁就一世無得救

記憶力，認知力，專注力差唔代表已經死左腦細胞，因為你係近期先出現情況。
而家開始早d 訓啦

如果自己頂得順應該冇問題
有人係天生short sleeper

有冇多d人講下

其實係你本身廢姐,,,唔關訓得小事

pish